有一個人曾讓我知道

寄生於世上 原是那麼好

noted

剩我共身影 長夜裡擁抱

I love you

來又如風 離又如風

點解我冇個咁嘅人

我而家都冇